有無巴打黎荃灣海旁飲酒

北區有冇車黎啦
想出黎

黎到

想要幾多人？開聲

紅van？但要轉兩程
不過我今晚都坐幾粒鐘

咁有機再飲
利申 酒鬼

啱啱返左上樓 下次啦

聽晚會再去飲 黎唔黎

聽晚一齊去啦
平安夜快樂

路過揮個手囉 未必飲

聽日答你

我成日都想搵人去個到飲酒
但係岩岩上左樓沖埋涼
早知早d見到呢個post

認真的 ？

巴打荃灣jj？
我聽晚都會落黎飲

認真
隔離個結他佬都走埋 loop9左廿幾分鐘餘震

前日

喺你對面海..

好靚 單反？

巴打都有野煩？聽日過唔過黎呢邊海飲

iphone 6s

有冇女先 冇女唔嚟

唉瘋都咁撚靚想轉會 htc影相so shitty

咁近又唔落黎

聽日有緣見到就攞你部機試下影到乜
再教你玩？

係咪3條麻甩佬，1個金毛 ？

如果我係巴我會過

你係絲？

小心夜晚凍親

啱啱搭車走左

手機冇電 要翻歸

都好

唔是啊 我今晚單機咋
呢邊間7仔獅威500ml做緊5蚊罐幾抵屌

今晚好少少 上個禮拜坐多一秒都嫌多

呢個位影相無得輸

仆街 放左上嚟差咁多既喂

我就未肯定 但相信呢度好多都得

btw 垃圾android仲未更新 睇唔到啲新icon

聽晚！

聽日有冇? 以前好似o係高登見過個post

有野煩緊？
有性趣可能或者聽晚出
同埋預去到幾點？
Btw 巴打幾大

有啲想join

聽晚有呀

少少啦
都係睇大圍決定
廿頭

聽晚john

同一個角度

btw估唔到三點幾仲有巴打過黎 傾左好耐

今晚見

今晚仲有無局？

mememe

好 今晚見

個時我跑緊步都有特登停低影

你地幾點係到？

個位好臭

今晚有呀

大約九至十點

一時時 凌晨真心唔臭

可以

去到都單機架啦

樓主唔放低tg人地點搵你

屌之前冇tg都相認到啦 個個米八

今晚幾點呀

係荃灣對面

樓主有冇確切時間

會呀

點會 大家吹下水

過黎一齊飲

唔識飲酒

十點半

整班又成班毒撚比人影上黎😂😂😂

邊個位

唔好影相，荃灣海傍邊到？近住荃灣公園個邊?

毒撚識撚飲酒咩

所以我買杯starbucks 過嚟算數

想出
不過好大風好凍

我以前係東南工業大廈做野

未定

係呀

你係個結他佬？

嘩好慘 同女朋友散左？

想黎 但依出黎黎應該差唔多12點

我一陣去到點搵你地？

無所謂反正唔會早走

咁我黎啦

唔係
我唔識彈結他

hello

一班人飲下酒玩下吹下水咁

等多幾個到先
我仲行去過去

睇情況係都唔出奇 不過可以早走既～

巴打

我都好想過黎
我住石硤尾

會係邊個位等嫁

我換件衫先
同老母班中同食完飯

荃灣幾點散，可以join？但要半夜

有冇人到左ga

剛落290總站 晏d搵你地 我去觀光下先

咩位我地嚟搵你

有興趣黎 喺邊個位？

不如講你地咩衫

你係邊

依家幾多個人？

諗起上年個group

珀麗灣碼頭

你係邊 [quote/]
I mean荃灣西隔離個碼頭

我落車啦

人呢